國歌是神聖不可侵犯，邊個迫害國歌創作人，佢就係國家既敵人

所以為左紀念國歌創作人，我地要消滅支共

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

整個支持國歌創作人集會得唔得

同意